# Chinese, Simplified translation of Ueditor for wysiwyg - 百度编辑器 (7.x-2.18)
# Copyright (c) 2015 by the Chinese, Simplified translation team
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Ueditor for wysiwyg - 百度编辑器 (7.x-2.18)\n"
"POT-Creation-Date: 2015-07-17 06:46+0000\n"
"PO-Revision-Date: YYYY-mm-DD HH:MM+ZZZZ\n"
"Language-Team: Chinese, Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n!=1);\n"

msgid "User interface"
msgstr "用户界面"
msgid "The configuration options have been saved."
msgstr "配置选项已保存。"
msgid "Save"
msgstr "保存"
msgid "Appearance"
msgstr "外观"
msgid ""
"Enter one page per line as Drupal paths. The '*' character is a "
"wildcard. Example paths are %blog for the blog page and %blog-wildcard "
"for every personal blog. %front is the front page."
msgstr ""
"一行输入一个 Drupal 页面路径。'*' 是通配符。 例如 "
"blog 页面的路径是 %blog，而 %blog-wildcard 代表所有人的 "
"blog。%front 代表首页。"
msgid "Watermark Text"
msgstr "水印文本"
msgid "Inject on all pages except those listed"
msgstr "除了以下所列，在所有页上注入"
msgid "Inject on only the listed pages"
msgstr "只在所列页注入"
msgid "Inject js/css code on specific pages"
msgstr "在特定页注入 js/css"
msgid "Auto Height"
msgstr "自动高度"
msgid "Toolbars"
msgstr "工具栏"
msgid "Colorbox Width"
msgstr "Colorbox(彩盒) 的宽度"
msgid "Colorbox Height"
msgstr "Colorbox(彩盒) 的高度"
msgid "Upload watermark image"
msgstr "上传水印图片"
msgid "Auto Float"
msgstr "自动浮动"
msgid "Upload file with ueditor"
msgstr "使用ueditor上传文件"
msgid "Request address error"
msgstr "请求地址错误"
msgid "callback parameters are not legitimate"
msgstr "回调参数是不合法"
msgid "Ueditor Control"
msgstr "Ueditor 控制"
msgid "Custom Upload Path"
msgstr "自定义上传路径"
msgid "imagePathFormat"
msgstr "图像路径格式"
msgid "scrawlPathFormat"
msgstr "涂鸦路径格式"
msgid "filePathFormat"
msgstr "文件路径格式"
msgid "fileManagerListPath"
msgstr "文件管理器列表路径"
msgid "catcherPathFormat"
msgstr "捕获路径格式"
msgid "imageManagerListPath"
msgstr "图像管理器列表路径"
msgid "snapscreenPathFormat"
msgstr "截图路径格式"
msgid "videoPathFormat"
msgstr "视频路径格式"
msgid "Administer ueditor"
msgstr "管理 ueditor"
msgid "Enable Highlighting Code Format"
msgstr "启用代码高亮"
msgid "If enabled, when you insert code, the code will highlighting."
msgstr "如果启用，当您插入代码，这些代码将突出显示。"
msgid "UEditor Global Settings"
msgstr "UEditor全局设置"
msgid "Configure ueditor global options."
msgstr "配置 ueditor 全局选项。"
msgid "Allow Div Convert to P"
msgstr "使用 p 标签替换 div 标签"
msgid "If enable, the Div tags converted to P tag."
msgstr "如果启用，Div 标签将被转换为 P 标签。"
msgid "If enable, the editor will auto height."
msgstr "如果启用，编辑器将自动高度。"
msgid "If enable, the editor will auto float."
msgstr "如果启用，编辑器将自动浮动。"
msgid "Colorbox Settings"
msgstr "Colorbox(彩盒) 设置"
msgid "Please install the <a href=\"@url\">Paging</a> module at first."
msgstr "第一次请安装的<a href=\"@url\">Paging</a>模块。"
msgid "Enable Conent paging in ueditor"
msgstr "在ueditor中启用内容分页功能"
msgid ""
"If you want to use content paging in the ueditor, you must enable the "
"<a href=\"@url\">Paging</a> module at first."
msgstr ""
"如果你想要在 ueditor "
"中使用内容分页功能，你必须先安装并启用<a "
"href=\"@url\">Paging</a>模块。"
msgid "Use watermark when upload"
msgstr "上传图片时添加水印"
msgid "Check here if you want use watermark when upload."
msgstr "选中此项，如果你想要在上传时添加水印。"
msgid "Path to custom watermark"
msgstr "自定义水印路径"
msgid "The path to the file you would like to use as watermark image."
msgstr "水印图片文件的路径。"
msgid ""
"If you don't have direct file access to the server, use this field to "
"upload watermark image."
msgstr "如果您没有直接访问服务器的权限，请使用此字段来上传水印图像。"
msgid "Watermark Alpha"
msgstr "水印不透明度"
msgid "Watermark Text Font Size"
msgstr "水印文本的字体大小"
msgid "Watermark Text Color"
msgstr "水印文本颜色"
msgid "Watermark Place"
msgstr "水印位置"
msgid "The watermark could not be uploaded."
msgstr "无法上传水印。"
msgid "The custom watermark path is invalid."
msgstr "自定义水印路径无效。"
msgid "Show element path"
msgstr "显示元素路径"
msgid "If enable, It will show the element path under the editor."
msgstr "如果启用，它将在编辑器下面显示元素的路径。"
msgid "Show word count"
msgstr "显示文本计数"
msgid "If enable, It will show the word count under the editor."
msgstr "如果启用，它将在编辑器下面显示元素的字数。"
msgid "%name already deleted!"
msgstr "%name 已删除！"
msgid "Ueditor highlighting js/css code inject settings"
msgstr "Ueditor 高亮 js/css 代码注入设置"
msgid "Please install the <a href=\"@url\">Colorbox</a> module at first."
msgstr "第一次请安装<a href=\"@url\">Colorbox</a>模块。"
msgid "Enable Colorbox for ueditor image"
msgstr "为ueditor上传的图片使用Colorbox（彩盒）效果"
msgid ""
"If you want to use colorbox for ueditor image, you must enable the <a "
"href=\"@url\">Colorbox</a> module at first."
msgstr ""
"如果你想要使用 ueditor "
"图像的彩盒效果，您必须先安装并启用<a "
"href=\"@url\">Colorbox</a>模块。"
msgid "The width of colorbox."
msgstr "colorbox（彩盒）宽度。"
msgid "The height of colorbox."
msgstr "colorbox（彩盒）高度。"
msgid "Plese ensure you enable the !link settings."
msgstr "请确保您启用 !link 设置。"
msgid "Colorbox Load"
msgstr "Colorbox（彩盒）加载"
